醫護擺工怕咩比人屌

唔好比政府藍絲淺黃道德綁架
黑警比人屌足咁耐又咪咁
對禽獸有道德只會被咬
高層一推你上前分分鐘命都冇
補水就補燒賣魚蛋
搵命博仲比政府當係狗
冇事就黑護黑護

黑醫 比正義既警察去做

罷

藍屍周警甴係唔係都話黑醫護架啦
有事就醫生 冇事就黑醫唔醫你係合情合理

支唔支持醫護大罷工？

A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

Push

支持

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

屌咪屌
去中國醫囉
祖國咁強大
唔好係度搵黑救護姐

支持香港警察到武漢幫助維持醫院秩序
共渡國家困難時間！

香港市民唔介意資助單程飛比正義警察去